Hkcc walk in 同埋遲報既人

有冇人係最尾個一輪既網上報名 or walk in架
我就32333 b5都係15 係最尾個輪報左文科副學士 到而家都仲係咩進一步甄選 好驚呀 我好想讀呢科呀 有冇人都係walk in 個d架 想知大家收到offer味 定係得我一個冇書報 好灰呀

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

巴打係放左榜個日去報?
同埋你英文係米2左?

巴打我都係walkin報而家都仲未收到結果 我24423

32333 英文2左 好驚呀 我係6月頭oaa報 係最尾個輪

咩科呀 好驚 冇書讀點搞

飛機服務工程

要等幾耐架 冇我就去讀I've

12分報ss 收咗

又要驚又唔早啲報爲咩呢

係walk in 報既？ 幾時收到通知

冇諗過考出黎咁差

聽講哩科幾搶手下

認真呢。。。。

。。。講真？咩科

岩先報 即場收左

咩科？幾分

hkcc你唔係高分又唔經eapp報真係等收皮

Walk in ss 排第二
夜晚收到通知

19 hdme

[member]22322 walk in 有Asso BM offer
但自問唔係讀書材料 可能去返ive HD就算[/member］

我高過你少少呀師兄 但我收唔到offer 照計文科收得低過你架 好想讀呀

Best 5 20分，2撚咗科英文
尋日walk in即收 其實同分數/科有冇關？
識人apply design要面試

咩科呀師兄

巴打加油，我都係呢科

文科？walk in 收左？ 好想同你做同學呀

你地係咪ON9嫁,冇offer仲唔拿拿林報其實,等你老味咩,要收你一早收撚左啦

我年年都要屌一次 你Search我係高登D post, 好多人等HKCC等到8月都冇OFFER,之後唔知點算

一早派撚哂offer啦
walk in啦

報過間啦，aa英文得2都幾難讀

難讀係指佢收高分唔收我呢d定學既野難讀

我係第一年dse，當年我讀aa無乜邊個同學英文無3，依家我就唔知，不過fyr
至於我當年都有3，但我係爛曬gpa，最後quit，我亦知唔止我一個係咁，當然發奮讀到返ugc大有人在，但當中唔少人英文都3甚至4你可以自己再考慮下
以我所知文科hkcc應該係最難讀，或者你講下你想讀文科既咩

我見佢心修科少 我到時選修想簡都係關係中文既野咁讀

巴打睇下oaa 我本身得三行野 而家變番晒有得填資料咁 但都係咩要進一步考慮咁。係咪代表我已經比佢地睇過 但要扔去waiting list架啦

你要捱過第一年堆必修先，果度英文要求高
中文得返cccu值得考慮，你可以兩間都walk in試左先

有無咁撚多hkcc文科副學啊
walk in收左
有無同學相認下？

我都想知 我同你一樣

Walkin即收

文科 幾分？

咩科 幾分

32333 b5 15分？

Hi

文科副學士啊
best5 18

重排緊啊屌。。
唔收我無書讀。。。。

你問兩次，就答多你一次
文科副學士

walk in即時有offer soc sci spa